有冇手足好鐘意 90 00 年代?

而家呢個年代唔洗講大家都知咩事黎
如果講 60 70 80 年代對於我黎講就比較落後, 人與人之間溝通無咁方便, 但係 90 00 我就真係好鐘意

講下果陣時代嘅 game：
上網flash game 唔洗好 fancy, online 玩果d, 淨係燒牛肉, DNA, 貓狗大戰, 雷電都好好玩
PC Game CS CZ HL 系列, Doom, GTA VC, 哆啦A夢大富翁, resident evil
Console Game 又有超音鼠, 古惑狼, 越南大戰, need for speed carbon
落機鋪玩頭 D3 擦子膠, battlegear 龍威勁到有比賽
講返出黎都隻隻經典到仆街
而家d PC/Console game 玩完你只會覺係係玩完隻 game, 至多覺得係d 畫面好靚呀, 完全唔覺係d 咩經典
而家d 手機game又 on9, 10隻有9隻都開自動打怪刷副本, 再唔係就每玩一關都彈廣告, 完全都唔係為想整隻game出黎比人玩嘅心態

講完 game 又講下電話:
90 00 嘅電話真係好多款式, 有推機, 有摺 mon, 有反 mon, 有打機造型 etc .. (e.g. Nokia N97, N73, N-Gage)
而家d 電話部部都一舊野一個 mon, 一味快, 加RAM, 快U, d 創意去哂邊
仲有以前電話同生活真係連埋一體, 真係用黎傾, 好彩嘅話就買左幾蚊儲值卡同女神 send sms 要長篇大論嘅返到先 on MSN, 反而更加真摯

再講下歌:
歌又係好撚正嘅
活著Viva, 潛龍勿用, 到 2018 而家都仲唱緊呀
do as infinity Fukai Mori 連藍井都要翻唱佢
再唔係 Westlife My Love, Likin Park in the end, muse hysteria 一聽到呢d 好classic 嘅感覺真係屈哂機
而家d 歌可能講緊每50首先有1首feel到有心思, 其餘嘅 49 首都係罐頭野

唉, 我諗我有生之年都唔會再享受到呢個時代嘅風光
放工

又loop，悶唔悶啲

無計,依家咁悶。

禾地00后挽抖音。。。🚬🚬

我至今仍然好鍾意90年代
特別97前嘅香港
好想返去嗰時